有冇巴打知道外國返嚟邊一間指定檢疫酒店最抵玩

嘢食同價錢

留名

嘢食無分別，如果你食足三餐分開嗌你預一日200-300

Lm強帖

而家最新政策係咪酒店要準備埋嘢食
定係餐飲都有指定供應商？
小弟諗住定荃灣帝盛有冇人知道嗰度點？

多謝晒巴打

有冇人有其他酒店餐單